朴振英拍TWICE被保安警告

據韓媒，女團TWICE26日舉行了演唱會，其經紀公司JYP的代表朴振英在觀看舞台的過程中，因拿出手機拍攝被現場的保安人員叫到一旁警告。據悉，TWICE演唱會的觀看注意事項中寫道禁止有侵犯演出著作權以及藝人和公司權利的行為，包括拍照、錄音、在SNS開直播等。

(－－〆)

………😅😅😅

證明JYP公司公平公開公正

369

睇錯梁振英

又夾記者造新聞

笑撚左
老細都唔俾拍

黑古甩倔似毒撚...大叔偷拍俾狗撚!

巧橙

唔知朴軫泳最鍾意寵幸邊個？

看圖作文？

張圖點影

留名食花生